# _synajax_

## Чем занимается?
> Добавляет форму настроек использования ajax в контактных формах.
> Для форм с предустановкой отправки данных через ajax добавляет проверку на использование этого метода, для предотвращения отправки данных без него.  

## Требования к платформе
- _Drupal 8-11_
- _PHP 7.4.0+_

## Как пользоваться 

> В форме настроек (Конфигурация > Работа С Содержимым > Synajax Конфигурация)